香港地啲salon好冇私隱

唔似得人地日本咁間開一隔隔咁

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

你交租？

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

比埋間房比你同髮型師扑埋野

次次都係男人剪

和你suck

你個名

利申：非gay